點申請網上行ISP email

屋企電視上網用pccw，想問點申請pccw個網上行email

麻煩詳細講解下，唔該哂

唔洗申請

咁即係要點做，我唔識搞